到底7仔同OK係黃定藍

BOTH 大集團偏藍
7仔會主動俾CCTV黑警所以2選1的情況OK較好

特許經營 基本上係睇個別店鋪腦細

咁唔係特許經營 係點

但7仔係李生喎

怡和集團

牛奶公司喎 李乜鳩

OK唔係藍咩,冇記錯好似之前唔比手足買水同埋有一單店員菜刀事件仲有TVB落廣告好似係

Jardine其中一間subsidiary係美心
你想知仲Jardine有乜subsidiary?其實好簡單。你望下恒生張enjoy card後面有就。

姐係兩間都藍 屌 咁乜都買唔到

怡和集團係藍？

華潤集團㗎

咁華潤集團係藍？

ok係冇立場
7仔肯定係母公司係藍

7仔係藍
d人話ok都係藍
咁我點算

yes btw kfc都係怡和

利豐呀
Vango先係華潤

Ok係利豐

7仔牛奶公司
OK 利亞零售
Vango 華潤中資
要揀就OK冇咁臭嘅屎

高層藍到仆街 日日屌我哋阻住做生意搵食
利申 P.H前員工

最多咪唔買野飲帶水飲

去百佳買啦

仲有好多人幫襯ikea
ikea唔只公司藍 仲有好多高層都藍
實惠紅定藍
轉買實惠得唔得呀

其實呢......幾年前美心收購左既餐廳品牌已經8x幾間
依家應該過百......

7仔次次都早落閘過OK
反而係OK仲買到水同乾糧

根本應該要有壟斷市場法

10點閂 10點我仲係街

OK利豐/馮氏上市港資公司做貿易
立場冇可能黃
立場以外呢間野全港公認對員工最刻薄

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

怡和呀

係

實惠派過麵包，ikea係怡和，成個怡和集團藍到仆街

大集團唔藍都難
有黃店揀黃店
冇黃我會揀ok
純粹係overall員工態度好啲

誠哥藍唔藍

利豐好似深藍7仔怡和都要起內地做生意

好多業務起內地

759 頂住先

759老闆係共產主義者

同蕭生傾入水人民超市買啦

林偉駿死撚咗成年啦

7仔同ok我會去ok，去行街得ok會開，感覺上ok冇立場而公司又冇表態，反而7仔係怡和就一定係藍

其實大公司根本好難分藍黃，大部份都唔會出聲/中立，咁多員工緊係有藍有黃，員工政治取向不代表公司立場。

全世界都係誠哥系列

你俾幾多個老細就賺幾多

點會呀 利豐老闆好似係689好友

我仲曾經覺得如果佢仲在世一定係黃添

個員工藍姐 公司係點就唔知

員工同公司要分開睇

阿信屋代唔代替到

每日18:00 和你展
工展會

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

訓撚醒未 華潤係紅呀

總之以方便運動為優先，兩害取其輕

去誠哥啲超級市場買啦 平又平過便利店 嘢又多過便利店

無知真係好可怕

雖然維基百科係尻尻地
但係對於你依啲對公司0認識嘅傻尻
你睇下每間公司嘅wiki page就啱架啦

我由六月開始已經罷買 7仔

兩間都唔黃
但7仔恰和仆街好多 之前仲配合政府關店令市民不便
OK就悶聲發大財

但當然我會選擇黃店先
但有時真係無得選先會去OK
7仔不了

你係新香港人？

之前發夢夢到深水埗放tg 途中經過OK
見到啲員工拎曬放報紙嘅架擋撚住個門口
班友仲要係到笑笑口趴喺嗰架到望住啲人跑

OK明明開放分店俾狗做休息站wo！

你岩岩大灣區落嚟？

師兄GOOGLE 下怡和 先

唔係收優品360收購左咩？

7仔特許經營店每個老細立場都唔同
有見過佢地偷偷地派水
公司直營就一定係藍

ok唔發表立場
就睇下果間鋪頭店員傾向
自己小心

但我覺得7仔提早拉閘又無咩問題
我見好多店員都上左年紀
到時唔識轉車番屋企就麻煩

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

樓主大陸仔confirmed

好多過江龍黎港都要局比美心代理

7仔 係 牛奶國際
Ok 係 利豐

早年遷册左去星加坡